{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023061319476/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Stretch Jacquard Flared Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドGANNIのメーカーはGANNIです。 商品番号はFW23 / QN3621R015で、こちらの商品は花模様のジャカードパターンが優雅なパンツです。 ストレッチ性のある素材を使用して製作されており、下に行くほど広がる形でデザインされており、快適な着心地が感じられます。 ウエスト部分にはカットアウトディテールとビーズのストリングが追加されポイントを与えました。 この製品の表地はポリエステル100%で構成されています。 この製品はドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはGANNIです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはGANNIです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は花模様のジャカードパターンが優雅なデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品のウエスト部分には何が追加されていますか？",
            "answer": "この商品のウエスト部分にはカットアウトディテールとビーズのストリングが追加されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような形状ですか？",
            "answer": "この商品は下に行くほど広がる形状でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングする必要があります。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "この商品は火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 386
    }
}